九龍灣強姦案無左下文？

香港人真善忙

arm ar

差人做野唔洗你教
咁多事做咩
(好似係)

好出奇呀?

講唔埋好多之前討論緊ge都係別有用心

照計唔係一驗DNA就知係咪犯人？

屌，真係無人理

過幾日就想同啲朋友討論下，但香港人真係好善忘

由頭到尾警犬都冇打算交代真相
你吹得佢漲咩

好出奇？

返工 不了

道德爽夠就收工啦
你估日日講同一單有人like咩 搵緊下個topic la

on9 O緊T啊 唔得閒理住

唔使返工咩
邊有時間理
你班廢青要相信警渣猶太人呢班專業既人士
你班讀完u咪得1萬4 人地2皮起跳
你睇下人地再睇下你

得閒理UGL又唔得閒理強姦案
香港人係忙唔係善忘

香港人俾呢個仆街政府帶住走真係話咁易

推
UGL啲師奶都係當花生食架啦
呀，唔係 件件新聞都係咁架啦

DNA 係唔係之前出左定未出

推

未

可以點理

請問拉到個犯未，宜家驚到唔敢出街

冇人理了

其實如果遲遲都唔公佈, 就只得一個可能, 就好似換肝單野咁

拿,唔好俾我估中呀

如果真係捉錯人, 真係柒到無朋友

冇可能比你知

有乜方法繼續追單案
次次都無曬下文

啱。

仲有個2部電腦

驗屍報告幾時出? 定已經出左?

港豬：捉到個犯啦，抵死呀佢。
完 港豬係咁

香港每日都太多不可理喻既事發生
多到記唔晒

推到上報 蘋果記者做野啦

條女無去驗傷
條女無去驗傷
條女無去驗傷
邊有DNA

結果未知，條女被姦完即刻報案，點會冇驗？

我想知你做左d咩野去理呢單案？
開個post 就係理？

市民不嬲都好被動，要傳媒跟進先有野去討論

要返工 不了

港豬一向都係唔好阻人返工心態
第一日住係香港？

冇喇冇喇

幫手推 我都覺得好恐怖 到依家都未知件事點樣完

使唔使日日上嚟簽到

要返工 不了
又唔係強姦我 關我咩事
.........
其實好多野都係咁 一個人既力好有限 你改變唔到個社會
到頭來只會係你覺得好辛苦 人人都wfc 得你一個係到推 有用咩？
無力感真係會好重
Btw 我黎推post

Wfc

最撚搞笑條女自己都無出聲了
好似已經認定左果個就係犯咁

講幾句都比人話神探

抵啦唯有同自己討論

無捉錯人嘅話仲唔開晒記者會咩

繼續返工啦

Pish

人都死左

尋晚發夢見到：權貴人事犯案，姦完同條女講數4粒鐘，開頭講唔掂數報警，件事鬧大左之後再加價掩口費。條女接受，但件事鬧咁到大又要close file，唯有搵個積犯食死貓再做底佢。過多幾日無人理單案。

完。

之後香港人就起身番工

唔駛返工咩

又真係冇哂下文喎

返工重要啲 唔好講政治

大把嘢唔記得啦

我就日日上黎簽到屌你老母到推完個post

話撚左，當時同你講話等驗dna/認人都係五毛

總之如果有女性朋友住東九龍，就叫佢小心啲啦

DNA驗咁耐驗完成?

所有質疑都被人話神探

打死都唔信死左個個就係強姦犯

話人神探個堆

唔係唔記得 而係冇野做到 唔通去警署示威咩

警犬狗撚過西

驗完未

睇完單謀殺案即刻諗返呢單仲未破

agger 啲fd話我痴線

係咁嫁啦

一早話左會不了了知

三分鐘神探

不過拒絕去醫院

香港人係咁架啦
未燒到自己果疊唔會理
咁樣遲d咪變成大陸咁，有咩分別，到時大家唔好喊

笑撚死

推到有結果

點解刑事案要向公眾解釋
乜有咩唔係交俾死因裁判官定死因嗎？
連登仔當自己係乜？

吊頸咁大單野唔撚洗解釋？
你當猶差係乜

大單野更加係法庭處理啦
香港核心價值係司法獨立
你當連登係乜？

現在係發現漏洞加公佈左
你咁講新聞一開始就乜撚野都唔洗講啦
乜都閉門做車就可以啦

司法獨立=可以閒置，做唔做佢話事？
強姦就可以話揾到新線索又點拉人
警署死左人就need not to know
咁係大細超定點
記者會開黎做乜？
我都想睇下點解

哩到香港喎 點會有人理

仲查乜啊，close file la，當自己金田一啊，積下福收下把口喇

阿sir做野洗你教

push

善忘

驚比人當係疑犯拉所以唔敢出街？

你要知，因為係想針對警察
根本唔係關心人
2015，2016年夠有犯係懲教署看守下自殺死
有上報紙，有公佈
你又唔跟進？

仲有LAN線單嘢

扮乜撚野清高呀你
香港人係個體

On99憑咩話我針對警察？
現在個犯我殺完嫁禍比佢地架？
係唔係跟進埋2015，2016先有資格跟？
講野冇黎邏輯
以為自己係咩

你邊一忽知道無人跟，無人查？
每做完一個步驟就開記招？
當日當值既人要寫statement
重案查完啲料俾死因庭
死因庭點公佈，點跟進唔係警察話點就點
你夠膽講係閉門造車？
你覺得有問題可搵保安事務委員會議員跟進
你可搵涂謹申，電話 2789 8833
email: jksto@dphk.org

又係你自己講刑事唔洗向公眾交待
事實就係之前乜都係威係勢搞記招
到自己環頭奶野就冇左影
閉門造車係話你刑事唔洗交待
你就拿來話我屌人閉門造車
遂句挑骨頭你咪慢慢挑

大家都係有疑問
你就串柒池咁話人當自己係乜
對答中又見唔到你有咩料咁巴閉姐

你當我繼續針對啦

再推一推

Sad but true

繼續推

香港人係咁架啦 撚有得救

積咩口德呀
呢度有人口臭咩
討論下件事都唔撚俾？
又唔係笑鳩條女

又一日⋯

好似真係無左回事咁？

幫推

陰謀論：如果個死者真係個兇手的話，警察仲唔即刻大大聲同人講案已破，條友係畏罪自殺。而家無聲無氣，代表⋯⋯？

係討論區有咩用？
有無其他方法引起關注？
例如揾下果區區議員etc

利申：乜都唔識

即係破唔到案囉

piah

想問好耐，而家都不敢太夜出街

真係想問下 一件案件
係咪真係得涉案人仕 先可以去追問 進展去到邊
定係涉案人士都唔得
或者 會唔會有其他人可以有辦法去查詢呢

推到有新消息為止！

睇死佢一個月後都唔會有dna報告出黎

close 左file 啦 on9

pish

HA呢?

火化咗驗唔到DNA

推，無爬文但議員同報紙會唔會有用？

不了了之
推

冇咗下文
路過 推一推

強姦犯死左，就不會有刑責

😏

好善忙

要推

咁耐都無消息
推

先唔講DNA Report

Lan 線之謎都未解釋到。一句話有CCTV拍到疑犯偷Lan 線又唔公開條片俾人睇人佢點樣偷。大家提出種種疑點又隻字不回。
我都可以話有人上網見到疑犯俾人謀殺條片。
有片就唔該公開，唔係你話係就係。

DNA report有傳話開頭猶太人以為大家都是公安，不用分得那麼細，人地會幫手出一份report。點知而家人地唔肯。呢次捉蟲入屎忽。

我幾十歲人，第一次一單咁撚on9的case。

點解到依家都未有結果
班議員係咪應該質詢下政府？
如果真正既強姦犯未死對社會危害好大

勿忘

推佢老母想不了了之

Up!

死因裁判法庭既報告出咗未？